大家裝修酒樓千祈唔好打爛水晶燈

水晶燈貴過枱櫈餐具好多 千祈唔好打爛

1/10

若這一束吊燈傾瀉下來……

咪玩啦，依家淘寶一百幾十有啦
我10年前開酒吧，已經喺虎門開99蚊支吊水晶，仲要4色